林鄭： 你地遍地開花

黑警唔夠人手啦
之前一兩區 我地咪夠打囉

你地搞到其他鋪
搞到中資，搞到福建幫，搞到紅色資本

你地以前掟汽油彈掟死物
依家掟黨鐵 掟黑警終於威脅到佢地啦

凡是敵人反對的，我們就要擁護，凡是敵人擁護的，我們就要反對！
革命是暴動，是一個階級推翻一個階級的暴烈的行動。

證明有效 勿集中一區

推翻政權！！！

兵貴神速 今晚就要先聲奪人！

推翻政權！！

遍地開花

黃藍是政見，撳錢是真理

繼續遍地開花！

18區開花，唔好去政總

行政署向政府總部的員工發電郵，指政總員工可以在今日下午3時半後下班。有政總員工表示，多名警察在午飯時間手持槍枝進入政總戒備。

金鐘佢地已經打到熟晒
知道晒我地有咩不足、點樣可以捉到最多人
而家已經有晒部署駐晒兵
我地唔好再打冇把握嘅仗，去返自己地頭，遍地開花！

遍地開花唔夠
要遍地勇武
全民轉職

講真丫, 照黎6區睇帶mask 照開波 你要拉當場都拉左, 比你拉到mask唔mask都冇分別啦吊。 聽日全港開花!

已撳
一早話不合作運動咗要唱美金架啦
依家先嚟怕

推

push

驚啊？

【LIVE 直播】林鄭公布訂立《禁蒙面法》

請廣傳: 男留鬚、留長髮，女信阿拉

唔等聽日 而家出

我天生小鬚.... 屌